{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 리빙 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時から、チェックアウト時間は午前12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合には、入室人数を直接確認する必要があります。 追加入室人数は1人当たり追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルは、ポリシーによって異なる場合があります。 退室時間を守っていただけない場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合には、入室人数をどうすれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の場合には、入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加入室人数は1人当り追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル時の払い戻しはポリシーによって異なります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守らなかった場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 511
    }
}